屌你老母,Xxddxx呢件五毛煩膠成撚日話人廢

廢極都好撚過你呢隻對社會有害嘅五毛狗

存在感+1

明明自己都係新手又要扮專家

who?

廢物，don't be mad
你認清自己就好